專訪名嘴曾智華 狠批林鄭累死香港

講得好岩 班差佬咁做 唔好話岩定錯先 但係一定冇人支持
好奇林病 點解要硬推 最後令到香港人打香港人 累死香港

最後個句

呢啲先係人話

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

好多師奶好buy曾智華依條友
share比佢地睇或者有用

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

請各位幫手

講中晒point 啦

我仲以為佢唔會再出現，潛咗水嘅佛都有火

btw佢對警隊個做法分析得簡潔明確